[香城online]點解我地唔整番隊民間保衛隊？

屌你老母北x同x朗班黑都可以拎住支棍周街打人

咁我地又整番隊民間保衛隊周街巡囉

專捉黑黎打

自推1

自推2

自推3

推4